一人一首電話鈴聲

哆啦A夢主題曲

勿相認

叮噹主題曲

Y U U
要做愛 搵Carrier Lam 爽夾快 (come on)
擘大腳 俾黨主席隨便奶 (aha)
習大帝碌撚變大 想UN就快
確係好High

齊服侍Winnie Pooh (Winnie Pooh)
習大佢出得好似光咁快 (光咁快)
要上位加倍努力係咁奶 (係咁奶)
去24 通宵都得 任佢屌 (咁佢屌)
最勁最好

羅範淑芬 勁吸引
讓我精子噴
譚惠珠親 勁興奮
做到腿都震
鄭若你攞我命
濕得快 G cup奶

齊齊屌 Carrier Lam (Carrier Lam)
去做愛搵 Carrier Lam 爽夾快 (爽夾快)
快快脆 上禮賓府就隨便砌 (隨便砌)
最上火 簡單輕鬆 想屌就快 (想屌就快)
U gotta cum 齊齊屌 Carrier Lam

Fuck her pussy
Fuck her ass
Her fucking holes are getting wet!
Grab her ass and let us fuck
Share her holes with all our friends!
Come to slap her and no regret
Visit our thot
This chick called Carrier Lam!

24/365 靜音mode

一世都係靜音

近期一定係炎

由Sony Ericsson用到iPhone都係Happy Tree friends 主題曲

咁重口味呀師兄

帝女花 香夭

賭神BGM

紅蓮華

你電話響嗰陣，隔離左右有冇人笑？

願榮光歸香港

想當年周圍都係吉伯利個朱古力廣告歌

東京熱

辣妹的士高

game of thrones片頭音樂

Mattias PilhedeSpeed it up to 1.5x and it becomes indie folk1 year ago2K46

我嗰名

王者榮耀登陸介面音樂合集（不定期更新） 14 Second War
3,604 views